唔該記者, 帶埋個大IPAD 現場播片騎劫個黑警記者會

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

推

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義